PCCW solutions gt 2019

收到engineering stream offer , 有冇巴打有offer?

想知今年收幾多個

絕世好工

琴日收到 ICT

Engineering stream 比狗做

巴打幾時in?

想知

幾時 in ? 我3/12 panel in 重未有 offer

3月7

係咪派哂offer
自問in 得唔差..

等下先, 唔係on99實有 冇既話都唔怕...全年都請人

下星期簽約啦喎 18000 +bonus

巴打 無咪報其他公司

same巴打 4/4簽約 想問巴打咩u?

打個電話咪得 原來已經加到18咁多...兩年前好似16.5, d人做一年都係加1千到, 唔知早兩年個班點

咪跟通漲加有咩問題

你係兩年前入? 加到幾多?

但簽咗約都okay

唔通簽完就賣身做死一世咩

唔開住啦 佢bonus係點計？每個月都有？

一個月糧only lah